「林鄭：歧視」駐俄使館：20日起 俄羅斯全面禁止中國公民入境

中國駐俄羅斯大使館 3小時前

當地時間2月18日，俄羅斯政府發佈消息稱，自莫斯科時間2月20日零時起，俄方臨時禁止持工作、私人訪問、學習和旅遊簽證的中國公民入境。自2月19日起，俄方暫停受理、審批和頒發中國公民的工作邀請函和境外中國公民的工作許可，暫停受理、審批和頒發中國公民的私人訪問和學習邀請函，暫停向中國公民頒發學習、私人訪問和旅遊簽證。

請中國公民關注相關信息。如遇緊急情況，請撥打以下電話：外交部全球領事保護與服務應急呼叫中心熱線電話：+86-10-12308或0086-10-59913991駐俄使館領事保護電話：007-499-9518661或007-9167680296

行政長官林鄭月娥表示， 如果為了防疫封閉所有跟內地連接的關口，是不切實際，指有關旅客亦可以走到其他地方，再進入俄羅斯，強調不封關，不是有政治考慮。

想睇林鄭出黎屌9俄羅斯

等睇契細佬回應

北韓同俄羅斯兩大同同盟軸心國再一次大巴車落個賤婦度

blue objects特徵
冇事認親認戚
有事光速割蓆

施永青表示: .......

契細佬有表示未？

YouTube戰線要人！請大家幫幫手訂閱黃絲頻道